太古搞事班友再唔澄清, 就即係自認李力持D馬仔開工

係連登仔的話, 冇理由唔知連登有 postss 問佢地野.

要求澄清
唔要龜縮

係人就澄清
係鬼就龜縮

Show Blocked User - 家暴媽死開

係人就澄清
係鬼就龜縮
唔可以學柒婆不了了之